Tesla 不滿地方政府迫使工廠停工 入稟覆核並考慮遷離加州

美國的疫情雖然稍爲受控，但是各地政府仍然實施各自的限聚令，其中 Tesla 方面雖然一直要求放寬讓他們可以繼續生產，但未有成功，因此最近就入稟法院覆核限聚令，並表示考慮遷離加州。

Tesla 總裁 Elon Musk 表示，他們已向加州的 Alameda 郡提起訴訟，認爲改郡的「臨時衛生官員」無知而且不由選舉任命，其推出的限聚令違反了州長、總統、美國憲法自由和簡單的常識。他指出 Tesla 擁有在中國工廠得到的經驗，對確保安全有充分了解，比這些低級代理官員更能掌握狀況。而且他們也在考慮將未來的業務撤離加州來抗議。

Alameda 郡方面回應指，他們已經與 Tesla 方面密切合作制定安全相關計劃，希望讓他們的 Fremont 工廠復工至於能夠確保員工健康得到保障。Tesla 的 Fremont 工廠在 3 月 24 日開始停工，目前加州本身已經復工，但Alameda 郡仍然未解封，令 Elon Musk 相當不滿，曾經表示停工命令是法西斯主義。

來源：CNBC

商家佬

去中國啦

將所有廠設晒喺中國啦

去支那囉俾人偷技術偷晒啲錢囉

呢條賤種奶共但仲有唔少連登仔幫佢講說話
簡直第二個黃子華

真心，係需要復工，唔係一味封城

呢鋪我撐musk